{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76056&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제스테이노을"
    },
    "text": "新規オープンした巨済ステイの夕焼けは、大型インフィニティプールを備えています。 ルーフトッププールで巨済海の華やかな夕焼けを鑑賞することができます。 巨済ジャングルドームは車で9分の距離にあり、根浦トンネルは車で22分の距離に位置しています。 また、風の丘は車で25分の距離です。 ホテルでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 ここにはスパと個別プールもあり、利用時間と価格は季節によって異なります。 また、電子レンジと常備薬が備えられており、カード決済も可能です。 洗濯機、乾燥機、脱水機も利用可能で、バーベキュー施設もあります。 ただし、人数を超過した場合は入室できませんし、ペットの出入りと未成年者の同伴は適していません。 火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分別しなければなりません。 オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済ステイでは何ができますか？",
            "answer": "巨済ステイでは、ルーフトッププールで夕焼けを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "巨済ジャングルドームはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "巨済ジャングルドームは車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "根浦トンネルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "根浦トンネルは車で22分の距離です。"
        },
        {
            "question": "風の丘はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "風の丘は車で25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイでは何が提供されていますか？",
            "answer": "巨済ステイでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイではスパや個別プールがありますか？",
            "answer": "巨済ステイではスパや個別プールがありますが、利用時間と価格は季節によって異なります。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイではどんな設備がありますか？",
            "answer": "巨済ステイには電子レンジ、常備薬、洗濯機、乾燥機、脱水機、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイでは何を制限していますか？",
            "answer": "巨済ステイでは人数を超過した場合の入室やペットの出入り、未成年者の同伴を制限しています。また、火災危険物質の使用やゴミの分別も必要です。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、巨済ステイの料金は季節によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイのプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "巨済ステイのプールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 387
    }
}